有冇人覺得衛蘭morning隻碟好高質？

全英文
加上衛蘭當年靚樣同靚執面
情歌方面， speechless, please， pretty
Jazz曲風 rainbow, tv
仲有pop rock

佢既英文歌我全部都飛
佢唱廣東話歌先有feel

但英文都好高質

我仲以為無人聽

佢頭幾年唱既中文歌全部用英文拼返個音唱

我都以為呀
終於搵到有人聽過
我身邊聽開歌既朋友都冇聽過

咁多隻碟最鐘意呢隻

可惜佢啲紅館演唱會冇唱過
好撚鍾意佢首speechless...

所以話，衛蘭其實好努力，但又好低調
大家千祈唔好淨係睇外表

知唔知佢今年個concert會唔會出碟?

好似話唔會
好似話個時感冒把聲唔夠靚

今年個個有morning

我心目中既神碟好耐
華語樂壇真係好少BOSSA NOVA同JAZZ既歌
不過近排比我搵到隻
想聽下上SPOTIFY SEARCH呂程程 閃亮亮的旅程

Speechless

美人識聽